班仆街藍絲話被踢個牧師係掟磚在先！！！

仲有埋片

可以點拆
疑點一 影片中該名背心示威者著長褲 牧師係短褲
疑點二 影片中該名背心示威者著灰色鞋 牧師著黑色鞋

有冇人可以還牧師一個清白

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推

屋企個藍絲老豆都send左黎
仲屌鳩我話 係個牧師掉完野 再跪係到做戲
係演員

一個有眼鏡，一個冇

831！831！

個樣都唔似

大陸做假新聞係比d智障睇。所以肯定一堆藍屍瘋狂share。

暴徒搶警車

真係痴撚線 個阿伯有冇咁好機動性

藍屍真係好叻作野

驗眼喇
個樣完全唔似

洗西理佢地咩
反正都唔會割
唔洗理

ON9 一個後生勁多啦擺明班友真係老屈唔洗本, 我地永遠都學唔到

係掟警犬就唔話推開佢啦

智障理黎做乜

佢地戇鳩咪撚同佢地戇鳩啦
問佢地係咪盲撚左就算啦

一個長褲一個短褲 仲要髮型唔同

唔係同一個人喎大佬, 不過藍絲真係腦殘

好想屌鳩垃圾藍絲老豆
有無多啲片 我想send俾佢塞撚死佢
成撚日話人做戲 演員

老友，兩個唔同人黎喎

再比共產黨壯大只會危害所有有宗教國家

d藍絲永遠都有計屈鳩番人轉頭
唔撚講道理夠無恥真係無撚敵
同埋藍絲唔撚割蓆既standard真係好撚高d狗做乜撚野錯事都仲可以幫佢地兜撚到

髮型都唔似啦，係女人就老母咩

掟磚既長褲，幾秒變短褲？

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

你理得佢地講咩

仆街佢地駁話 除條褲姐 仲唔係演員？

佢地儍九
你又同佢地儍九咩

FB尋日咪有張相一野比人踢爆左啦，一個長褲一個短褲，極速除褲咩
叫你老豆弱智就唔好學人玩智能裝置...

掟完少左頭髮

右手揸住手機喎

掟野果個手臂有紋身

而家藍絲學咗大陸啲野，乜都做假，出A貨

係喎 右手手臂好似有紋身

所有着背心都係同一個人

係真嘅話班警犬仲唔一早講咩 仲等你班藍絲page整啲假新聞然後扮踢爆呀？
況且如果扔磚就開真槍 我諗場運動一早就完咗
個個上晒海牙

智障真係冇藥醫

藍乜絲？？恐怖份子就恐怖份子啦

藍絲係咪有面盲?

藍絲: 佢掟埋條長褲出去

完全唔似
唔好再推

掟埋D頭髮出去

on9唔撚同樣都屈得落 洗撚澄清咩 fake news有幾多得幾多 點澄清得曬

使撚理藍絲咩，
到呢刻仲唔醒覺既都無得救啦

藍絲: 暴徒犯完事就遮紋身

條褲都唔同長度啦

面盲?

掟磚EC做comdom
比人起左樣

扔完野即係除左條褲。入面其實仲有條短既

屌，好明顯兩個人嚟喎

就算真係同一個人咁又點
開槍係生命受威脅情況之下用㗎喎
而家擺明佢跪地嗰時係手無寸鐵又開咩槍呀
藍絲無腦都唔係今時今日嘅事

一件長褲一件短褲。

咩背心黎?街市買?

藍絲係弱智，完

睇下條褲啦
中腳褲 ，短褲

驗眼pls

只係話畜龍係示威者已經知藍絲弱智
牧師著短褲，掟嘢嘅示威者係著9分褲長襪

樣又唔似， 膊頭有紋身。 你不如話佢似習近平

今日我聽到個藍絲客人講，話示威者係人地鋪門口屙尿。

真係理佢都廢事，乜垃圾都有人信。

個樣都唔一樣啦on9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

掟磚導致脫髮

因為藍絲無道德底線我地有丫嘛。

係佢地心目中自己撐個班殺人放火都無問題，因為佢地係正義既。

而我地知道正義唔係由自己9講，係普世價值有個基本標準的。

一個長褲一個短褲

up

又屈

但可悲既係，啲藍絲帶腥講人喺反送中運動既過程中，變得愈來愈冷血、無耐性…

條褲都唔同啦

一個有著黑絲，一個冇

班藍絲要信佢地想信既野控制唔到
唔好俾佢地spin到淺黃就得

強烈譴責

條褲既長度同對鞋都唔似啦

髮型同個樣都唔一樣啦
成班人盲咗？

人一藍, 腦便殘
好明顯唔同人嚟

係因為藍絲無真貨可以出，只可以賣假貨。

搞到咁，我寧願弄假成真。

差好遠喎但樣

回佢地呢張啦

拆佢老母。理西班藍絲

遲啲藍屍會唔會男女都不分

地平說同班藍絲嘈無用 就算明知係佢地唔啱 但佢地都會搵野黎支持自己先係啱

張相係女人藍絲都信係牧師架啦，對佢哋黎講抗爭者呼吸都係錯

拗都嘥氣
藍絲淨係信佢想信架啫

完全唔同樣 佢地面盲?

on9

登雞盲就搵個醫生驗下啦. 唔撚理

點解要浪費時間去在意藍絲呢？

所以藍絲嘅歷史話我地知，以理服人、以情服人係無用！俾人踢完仲要俾人屈！
對付生番只可以惡過佢！你睇班勇武打完班popo，佢地只可以譴責

唔洗拆，佢地冇邏輯，點都講唔掂佢地。

屌你 你係咪弱智㗎 藍絲無腦啫 你都無腦 咁都要開Post問點拆 明顯兩個人黎

老豆，你撐警唔緊要，唔好做戇鳩仔至得㗎

咁之後睇佢係人講佢信，定專登屈人啦

同你老豆講留意髮線位置
大家都係中年人 或多或少都會關注髮線問題

開個twitter ac專破藍絲鳩嗡造謠野(英文)？
對內...咁撚明顯既謠都信就放棄啦

咁撚多演員 香港電影業就唔洗搞成咁啦

我地真係輸呢樣，成撚日fact check
check條撚咩。人地真係盲撐

屌 拆乜撚
藍色睇野永遠都係藍色
就算比你拆到佢地都當睇唔到
咪喺度哂心機啦

叫佢驗下眼

真
佢地覺得警察＝正義
無論警察做乜鳩，身份代表正義就係正義
但正義根本就係對事唔係對人，唔係一個身份職業就代表哂所有

Agree

如果牧師係啊伯依個年紀仲keep到依個髮線同行動力 仲可以一時戴眼鏡一時唔帶 個背心阿伯都真係幾威脅到你啲full gear狗人身安全

條褲唔同色,唔同長度
鞋都唔同

用下腦俾少少摩擦力啦

仲要遮紋身 笑死人

點解次次都係事後抹黑

褲

白痴先信，睇樣都唔似啦

咁樣都係同一個人
老習都係老侵啦

其實中共真係用左好多人力物力去砌事威者生豬肉，喺大陸仲吹到黑衫強姦女仔非禮小朋友。

佢哋跟本唔知發生緊咩事亦都唔知香港有200萬人出過去

一個長褲一個短褲真係弱智先信

條褲，長褲同短褲
凡事要告自己對眼去Fact check，唔係第一日上連登啦！

做到出晒面，拎隻手提projecter去警察記招問問乜原因! 佢地會講CNMB

CLS
吊你，當人盲架

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

條褲都唔撚一樣啦
不過你係叫唔醒一個裝睡的人

藍絲=支持納粹主義
警察=納粹軍警
點解?
因為佢地擁護嘅中共與納粹無異

咁快長褲換短打😂😂😂😂😂

藍絲冇得救 鐘意講咩就講咩

信者則信

好撚野 搵個咖哩啡著番件差唔多嘅衫扮番個牧師

叫你個傻西老豆驗眼啦

真係由9班智障講

信個d咁蠢都無得台救

呢D仆街為左自己信仰, 白都可以講成黑

雖然話藍絲係on9唔洗應
但比佢地係好多fb po洗版真心燥
唔屌返佢地盲閪智障真係對唔住自己

大佬，都唔同人，一個有紋身，一個冇
一個長褲，一個短褲，同對鞋都唔同

有時真係解釋到攰
唉好想放棄

不如學埋佢地咁一齊鬥老屈

佢地真係晤撚理
兩件事有少少共通都可以放埋一齊講
成班自己圍爐high
俾人踢爆又唔覺羞恥再接再厲搵第二個點再兜

啱呀

藍絲真係邪教黎

算撚數啦
人樣唔同身材唔同
咁都信係同一個人既話
你係唔會說服到佢

留番啲時間同心機做啲有意義嘅嘢好過

條褲對鞋都唔同

屌那星 記者會佢唔認有出 鬼

脫離父子關係啦

但係眼鏡可以除

藍屋親戚話係演員

真係人一藍，腦便殘
都唔識用個腦分析下

除咗件衫 無一忽似同一個人

驗眼.jpg

掟咗磚咪大條道理拉佢囉 踢人做姐？

條褲差咁撚遠 個樣又差咁撚遠
講乜鳩 都唔撚同

個樣完全唔同都信 驗腦啦班廢老

佢地淨係會信佢地想信既野 同佢地講係哂鳩氣

一啲都唔似樣

如果藍絲真係有腦既話就唔會搞到香港咁既地步，書又讀得少。

拆乜鬼呀 佢地冇腦緊係信架啦

如果係佢有份掟，一早比差佬拉鳩左啦。仲跪係度搏拉咩。

條褲長度

好明顯係有紋身

掟埋條褲出去？
掟埋d頭髮出去？

都唔係同一個樣嚟

突破盲腸

瞬間長褲變短褲?

危急關頭無啦啦除眼鏡？應該唔會掛

重點係就算佢殺咗人，佢都跪地投降，警察係應該拘捕佢，唔係踢佢。

網傳有暴徒成日搶左一架警車

篤灰做咩9

完全唔同樣喎

根本就同有冇掟磚無關。

如果hocc都咁前咁勇武，就真係離光復香港不遠了

唔需要事事澄清

個人覺得肯fact check唔係輸
我地所有野問心無愧
可以睇唔起果班做假新聞既人
呢個係同佢地之間根本性既分別

狼來了..大話唔可以講太多

真係盲

掟咗磚都唔可以踢佢啊。藍絲咩思維。

班藍絲你點同佢講都係冇撚用
佢哋只係會沉醉係自己嘅世界
一句說話：公道自在人心

咁撚大分別都睇唔到
驗眼啦

搞埋耶撚我就笑啦
支那狗愈玩愈大？

藍絲做咩唔去報驚

鞋顏色
褲長度

[突發]牧師在幾分鐘中 髮線向後移，除眼鏡，清除紋身，換褲，換鞋

藍屍快d報啦 人地褲都掟埋出去啦

耶穌真係落左黎囉～神跡呀

跪低即刻變短褲

條褲都唔同啦

藍絲 = fake news

人一藍腦變殘

驗眼啦屌你老母 個樣爭咁撚柒遠

除咗件衫
完全唔同樣

冷處理呢啲鳩屈post
同討論地球係平一樣

學咩左，根本同一班人

Push

講真有d似雖然明知唔係

同返你老豆講 係呀佢係暴徒呀 點解隻狗唔撚一槍射低佢呀佢咁危險
藍絲諗野不嬲唔經大腦架啦解釋都廢鳩事

人地有無fact check啊？

無啊，錯左都唔會del post個隻啊

炒車一樣照出街

有潔癖就不參與冷處理

點拆？駛撚拆咩
盲嘅都唔會覺得係同一個人啦屌

你自己都答咗啦，兩個人嚟拆條撚咩拆拆拆

完全作既野藍屍都一樣係會選擇相信!明知唔係班藍屍都一樣!

#ChiNazi

牧師隻手拎著電話
點樣拎到舊磚
即便拎到又點扔先唔會扔埋部手機出去？

戇鳩的不用理，完。

點解仲咁care藍絲講咩野

藍絲而家講野仲有人信，個班人都係on9啦

用石投擲個位著長袖褲小腿部份有包裹，鞋色與褲色有明顯差別，貌似灰色鞋
下跪個位短褲只包裹至最多一半大腿，鞋色與褲色沒太大差異

拆乜鳩吖
佢地要先入為主你講乜都無用

點解佢地咁on9？現場咁多人影相幾秒前掟磚，幾秒變照扮無辜 有乜可能呀

同佢講智障去驗腦

兩個人泥

屌你地班傻西仲分析做乜鳩
話到明藍絲你仲想以理服“人”（當住人先因為有人既外表）
藍絲咪又喺自己d groupw度打飛機你分析完想去大愛感化？

算鳩掃啦，藍屍唔係冇腦
係好撚有腦不過佢就係要做我地敵人

掟個個人有右手有紋身 我懷疑係刀傷個個警犬

邊撚度似阿

地點係附近？
臉型都唔同
唔好同我講佢短時間可以整到容呀屌

再一次證明人哋玩開抹黑根本無包伏

反咗枱未？

牧師冇紋身

洗撚理班藍絲，證據放係眼前都當睇唔到

唔洗拆
歸哂邊

兩個月黎死要都要理佢地點睇，根本就唔會轉，除非佢地親身見到警犬啲惡行，慳返啲時間推自己啲文宣好過啦

唔同樣
盲西左咩

一鳩樣

Pish

一隻灰鞋一隻黑色拖鞋。

暴徒真猖狂

條褲唔同

尋日見到佢地將速龍鬼佬指揮官
當做外國勢力
你就知班友真係傻 唔係扮

同佢講 屌 原來係你嚟 咁似你 我要報狗篤你出嚟

藍絲9乘以上都無腦

GTA

咁撚大個紋身都睇唔到？

淨係樣已經唔似
一個長褲一個短褲
手臂同上身體型又唔同
樓主你咁都唔識駁真係應該反省下

藍絲腦閉塞係先天性 已fc

冇腦都算 仲盲嘅

藍絲智力有問題是常識吧

啲膚色都唔同 一個白啲，一個黑啲，邊可以極速變黑/白呀
利申:面盲

樓主叫你老豆去自首啦

一個長褲一個短褲
一個波鞋個底厚底一個係普通厚度
一個有戴眼鏡一個冇戴眼鏡
仲未計一個好似多好多頭髮一個少好多

個樣都唔同

cls完全唔撚同樣
眼癌

一個長褲一個短褲係咪盲

你老豆係咪弱智
如果牧師真係想襲警
警方記者會 會唔發大呢單?
現場警察會唔即時拘捕佢?

一人藍 腦便殘

咪on9個樣都唔似

長褲換咗短褲

一